唔該宣傳力量唔好失焦左去對付TVB，可以搞但唔好忘記我地現時目標

TVB個優先度唔高，始終要記住
人嘅注意力有限，集中係罷TVB就容易忽略其他野，對付TVB廣告唔急於一時

一定要搞嘅話，路線圖：

TVB假新聞>公司假消息>廣告內容假>唔買
不過記住
唔係最緊急事項，珍惜宣傳力量同人嘅注意力，注意力去左TVB 狗房 特務就可以偷偷過骨

再推
無啦啦一堆人話要針CCTVB
唔好忘記我地嘅訴求一個都未達到

唔好圍TVB，認真唔好圍，佢哋搵偽員吐苦水有效過做公關show 十倍百倍